CCTVB的報導手法

特朗普封殺TikTok
報導美國政府解釋幾秒了事
報導大陸玻璃心足足用左五分鐘

仲睇CCTVB？

街好多餐廳都播，冇辦法